10月5 行動post

今日同戒嚴冇分別，如果日日都係咁香港自動收皮，示威都唔使。

提議大家休息一日，今日聚又難，散又難。反抗都要有策略。如果有手足想行動既，快閃行動效果更好同成本更低

【休息】全民文宣